卡咗係水箭龜呢關，可以點拆？

雖然有教學話要角色踎底或趴底防禦水砲，但有冇主動技去削弱，甚至破解水箭龜？暫時諗到啲可能方法。

正常方法 :
1.以後每次發夢即刻閂地圖入面嘅水掣，令水箭龜無辨法重複使用水砲技能

硬膠方法 :
1.善用生化道具
係背包用道具合成，用少量水稀釋糞便，盛入儲水桶，再接駁高壓水槍，對付周邊保護水箭龜嘅黑犬。甚至有金手指可以使用吸糞戰車直接同水箭龜對壘。

2.善用精神道具
係背包使用「維尼的肖像」「國家象徵」干擾水箭龜以至黑犬發起進攻，以此陷入混亂狀態，並應用防禦。

暫時得咁多，雖然我係P牌仔，但都希望大家都可以通到關，加油!

冇得打 只可以善用場地。靠場地buff黎打

好